冒險樂園part time一問

我今日入職嘅 想問下飯鐘係計唔計錢？
另外返工返早左 收工OT嘅人工 係每分鐘計定每半個鐘計？

要執屎

飯鐘唔計
屎尿可能要你執